［聯署］用BNO救全家!!!

希望大家幫下手，而家仲爭大約四萬個網上簽名 ，儲齊10萬個簽名，就可以畀壓力英國議會，將呢個話題擺上會議討論 。

目的係想將擁有bno passport嘅15至16萬個市民可以拎到英國居英權 。其實唔只呢15至16萬個市民嘅，因為如果佢哋拎到居英權，佢哋嘅直屬家屬，甚至乎伴侶，都可以拎到英國居英權。

而且喺香港仲有好多人其實係冇續令到bno passport。只要你一日有keep住嗰本舊嘅英國bno passport，你都仲可以續領一本新嘅passport。所以數字上係絕對唔止十六萬咁少。

其實佢個deadline好快就到啦希望大家幫下手，畫隻龜簽名，就可以畀壓力比英國，俾壓力比香港政府同埋中國 。

如果你撳入去，你會留意到佢淨係畀有英國護照嘅人或者目前住喺英國嘅居民先可以簽名，但其實你只要求其喺google搵一個英國postcode填上去就ok㗎喇。你淨係需要填上你嘅姓名電郵同埋postcode。你個姓名都唔一定需要係你嘅真名 ，希望大家如果可以除咗畫隻龜之餘，都將啲條link share畀身邊嘅朋友。成個過程唔會嘥你多過三分鐘。

自推10

自推9

自推8

自推 7

自推6

自推5

自推4

自推3

自推2

唔好意思借個post宣一下

901 和你塞

901 和你塞

自推1

九月一日 春袋
九月二日 三罷
九月一日 春袋
九月二日 三罷
九月一日 春袋
九月二日 三罷

推

British National (Overseas) Citizens should be given full British Citizenship

簽左先

古怪細節
Hong Kongers will come in as political refugees. We will need a lot of effort to house them and bad for the British reputations to the International community then.

簽啦

BNO平權文宣方向
不過, 從7月開始, 英國輿論 – 從每日快報, 衛報, 觀察者, 甚至太陽報紛紛鼓吹英國政府應給予BNO持有者BC身份. 值得一提的是英國智庫Adam Smith Institute在8月15日出了一份名為Doing Our Duty的研究報告, 建議英國政府應將BNO權利擴大至與BC同等, 因為若BNO人成為BC, 這”將會促使中國和平地行事” (p. 6), 香港人可以”在自由的環境下生活, 而中國則失去一整代人, 英國會得到道德和物質上的勝利” (p. 7). 不只如此, 香港人”人均收入高, 高學歷及具備專業技能, 對英國經濟會有實質益處” (p. 8). 最後, 英國幫BNO升級可顯示英國”並未忘記其角色和放棄原則” (p. 9). 這份報告暗示: a. BNO是”和平時代”的產物. 只要中英間利益衝突, BNO會是英國的招數: 中國領土內突然出現大批BC會使英國有理由介入香港事務, 這也是為什麼當初英國不給港人BC身份, 卻要弄出BNO, 而中國則要強加中國籍給香港人的根本原因 (英國不要收留港人; 中國收港人, 但條件是”管得了”的港人. 反正要抓人只要說句他是”中國人”就行) (結論1和3); b. 英國對香港的”道義和責任”乃建基在利益上, 尤其正值英國脫歐, 香港將可成為英國經濟的救火員 (結論2).

Push

幫推

手足快簽呀！

detail 段英文好似寫得有啲威脅性？定我英文差？

講咗好耐，所以好多人先唔簽住

push

十萬個支持

推推推推

1分鐘時間幫幫手簽
夠10萬個就有機會喺英國國會討論

為你同你嘅摰愛

Postal code 就打000000
British National (Overseas) Citizens should be given full British Citizenship.

個發起人英文1999，不過唔理，照簽左先

BNO平權最後一件事（一定成功）（必看必推長文）（要人）(文宣入)
我們要採取更主動的方式來推動BNO平權，目前最實際的方法就是大家聯合起來用xxx（到時結尾可以用連登編號聯署）位British Hongkonger的名義來發信給1.英國首相 2.下議院議長 3.內政大臣 4.外交事務大臣 5.全體下議院議員人手一封
在此請求英語超級好的入來（IELTS7.5+，writing6.5+）幫忙寫,當中必須強調脫歐後香港人能幫助英國，因為脫歐才是目前英國最頭疼的事

內容如下：
1. 說之以理
對當前
a. 香港的概況，
b. 我們如何受到迫害(HSBC,CX,Swire……)，
c. 英國政府對香港的道義責任，
d. BNO的詳細介紹，因為英國人絕大部分根本不清楚BNO是什麼東西，
e. 我們必須強調我們都是忠君愛國的英國人，
f. 目前我們的安全，自由和法治受到前所未有的嚴重威脅，
g. 而所有英國人都應該有權在安全，自由和法治和免於恐懼的環境下生活的，
h. 這是英國政府保護國民的責任。

2. 動之以情
a. 我們必須強調我們都是忠君愛國的英國人
b. 我們都是奉行英國價值觀，民主，自由，法治，廉潔，崇尚一以辯論為本的教育，政治和法治，崇尚獨立思考和批判性思考，重視個人基本權利和利益
3. 誘之以利
a. 因為若BNO人成為BC, 這”將會促使中國和平地行事”
b. 香港人可以”在自由的環境下生活, 而中國則失去一整代人, 英國會得到道德和物質上的勝利”
c. 不只如此, 香港人”人均收入高, 高學歷及具備專業技能, 對英國經濟會有實質益處”
d. 最後, 英國幫BNO升級可顯示英國”並未忘記其角色和放棄原則”
e. BNO是”和平時代”的產物. 只要中英間利益衝突, BNO會是英國的招數: 中國領土內突然出現大批BC會使英國有理由介入香港事務,
f. 正值英國脫歐, 香港將可成為英國經濟的救火員
g.香港比非常多的英聯邦國家（例如加拿大）更能保持英國制度，故此香港大多專業人士和技術人員無需太多訓練即可完成註冊並投入英國工作，萬一英國脫歐後出現人手短缺，香港人可以幫上大忙

大家有補充請在下面留言

聯署收返香港就簽

呢個堅有用
推上去丫！！！

9月入機場

各位簽前睇睇先

agree 唔好柒出國際

推！

置頂

Everyone can sign
大家簽聯署呀！俾個藉口人地幫你！

唔係resident 都簽得

Postal Code 請填000000，如果身處英國就填所在地點嘅Code

British National (Overseas) Citizens should be given full British Citizenship.

一日支那籍，一世支那奴隸
我地要攞番做人啲尊嚴

盡推, 越多越好

差3萬個ja, 推！

個聯署都未寫完...

入面COPY AND PASTE 漏左一大段..

唔知幾時行緊急法，我地需要BC 保護，快簽！

唔好教人做啲的野
你重視下誠信好唔好

推推推

BNO平權聯署要人呀！！仲差二萬七千幾人！多你一個係好多！
敵人宜家笑緊呀，冇成本又有效用既野香港人都唔做，分化幾句內文論點你地就信到十足，
到底大家出盡全力未? 係咪想激死揮舞英國旗既黃婆婆？
聯署用意係完整我地BNO既英國公民身份，刻不容緩。
無論續領左未都簽得。

Postcode寫00000或者852
地區揀香港

聯署網址：

做完立即廣傳轉發比朋友，快、快、快!

而家可能好多嘢都未必可以盡善盡美，但覺得呢樣嘢有用既絲巴就簽左先啦！起碼多一條路可以嘗試行。

仲差二萬幾個！！
推呀！！！

[要人要人要人] 務求用最短時間將所有聯署達標！搵1000位組長先！

BNO平權聯署要人呀！！仲差二萬七千幾人！多你一個係好多！
無論續領左未都簽得。

Postcode寫00000或者852
地區揀香港

聯署網址：

做完立即廣傳轉發比朋友，快、快、快!

已簽

“中國單方面宣稱中英聯合聲明已經失效，香港人該何去何從？”

用1分鐘嘅時間簽名，務求收集到10萬簽名將BNO平權議題推上議會討論
註: 轉BC後可傳俾97後
為咗你自己，仲有你嘅摯愛，簽名？刻不容緩

Postal Code 請填000000，如果身處英國就填所在地點嘅Code

British National (Overseas) Citizens should be given full British Citizenship.

up

仲差22k!

老老實實
英國而家因為parliament suspension 成個社會都好不安同焦慮Post Brexit 會係點

啲人又示威要推翻Boris Johnson 政府，話佢係獨裁政府

所以英國會理嘅機會真係好微
反而如果叫EU 收留嘅機會可能仲大
成個EU 咁大咁多國家，收留你廿幾萬人有乜所謂
只要佢肯承認BNO都係EU CITIZEN
咁係英國脫歐前 10月31號前係EU 其中一個國家settle

咁嘅可行性大過英國佬幫手

所以香港有事果時就走？

光復香港, 不要支籍
“中國單方面宣稱中英聯合聲明已經失效，香港人該何去何從？”

用1分鐘嘅時間簽名，務求收集到10萬簽名將BNO平權議題推上議會討論
註: 轉BC後可傳俾97後
為咗你自己，仲有你嘅摯愛，簽名？刻不容緩

Postal Code 請填000000，如果身處英國就填所在地點嘅Code

British National (Overseas) Citizens should be given full British Citizenship.

簽左先, 過10萬國會一定會理

仲差19000，幫幫手
光復香港, 我唔係中國人
“中國單方面宣稱中英聯合聲明已經失效，為左維穩，我地要入再教育營被洗腦？”

用1分鐘嘅時間簽名，務求收集到10萬簽名將BNO平權議題推上我國國會
註: 轉BC後可傳俾97後

Postal Code 請填000000

仲差18000，幫幫手,要拖埋英國落水
光復香港, 我係香港人，唔係中國人
“中國單方面宣稱中英聯合聲明已經失效，為左維穩，我地要入再教育營打免費絕育針？”

用1分鐘嘅時間簽名，務求收集到10萬簽名將BNO平權議題推上我國國會
註: 轉BC後可傳俾97後

Postal Code 請填000000

仲差17000，幫幫手,要拖埋英國落水
光復香港, 我係香港人，唔係中國人
“中國單方面宣稱中英聯合聲明已經失效，為左維穩，我地要入再教育營打免費絕育針？”

用1分鐘嘅時間簽名，務求收集到10萬簽名將BNO平權議題推上我國國會
註: 轉BC後可傳俾97後

Postal Code 請填000000